# Курсовой проект

## Вариант 1. Варьируем данные

* Компьютерный анализ энцефалограмм
* Компьютерный анализ гастрограмм
* Компьютерный анализ данных томографии
* Компьютерный анализ крови
и т.д.

Идея такая - на компьютере что-то вычисляется в соответствии с некоторым математическим аппаратом. Эту математику тоже надо отразить в работе.

## Вариант 2. Варьируем инструменты

* Python 3 как инструмент анализа медицинских данных
* R как инструмент анализа медицинских данных
* MATLAB как инструмент анализа медицинских данных
* Octave как инструмент анализа медицинских данных
и т.д.

## Вариант 3. Обзоры

* Задачи компьютерного анализа медицинских данных
* Виды медицинских данных
* Роль формализации медицинских данных в задачах их анализа
* Предварительная обработка медицинских данных
и т.д.

## Вариант 4. Кусочек магистерской

Можно проработать один из вопросов, поднимаемых в магистерской диссертации. Но важно помнить о том, что здесь должна быть математика и компьютерная обработка.
